宜家夠人 可以上黎塞爆未

相信放工黎既都到左
可以行動未
唔好令今日主動塞既手足尷尬先

推

推！

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

即係咁,遊客去到禁區前才被示威者阻塞會極燥。
要塞就早d, 前d

真係夠人啦

邊個令邊個尷尬行動真係有共識先好做啊

利申入緊黎

去